有點甜呢首歌真係好正!!!!!

<iframe width="640" height="360" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

你看90後00後們天生是紅色